六旬婦半山豪宅內經營賣淫網站 胡雅文頒令充公逾3300萬元 否則監禁10年代替

2021-02-05 16:53

家住半山豪宅的六旬主婦經營賣淫網站，提供上門性服務，9年間賺取超過3000萬元。她早前承認串謀依靠他人賣淫的收入為生等共4罪，被判囚3年，控方並申請充公其犯罪得益。區域法院法官胡雅文今（5日）頒下判辭，頒令充公六旬婦的3300萬元。

女被告黃佩𤧟 （68 歲）早前承認1項串謀依靠他人賣淫的收入為生、1項串謀洗黑錢罪，以及2項洗黑錢罪。

法官在判辭指，認為黃在案中的犯罪得益，為3318萬多元。法官因此根據《有組織及嚴重罪行條例》，充公該筆款項，並頒令黃在半年內繳交涉款。若黃未能繳交，將以監禁10年代替。

案件編號：DCCC 83、463/2019

3300萬先10年
好多人做100年都搵唔到3300萬

坐10年有3300萬/坐3年冇左3300萬

地院有權判10年

洗唔洗呀痴撚線
黑警強姦幼幼都係4年
人地明買明賣 解決男人性需要
又唔係賣豬仔
咁都要10年?

攞住呢3300萬著草去英國

頂包咋下話？
60幾歲連excel都未搞得掂仲要run個網站？

佢幾多歲先得

嘔返人哋d皮肉錢出黎就算？
趾皮條真係冇風險，拉唔到就袋袋平安，拉到就賠錢算，零損失

Order

41. Based on the above, I make a confiscation order against D1 in the amount of $33,189,534.45. Pursuant to Section 13 of OSCO and at the request of Miss Fok, which is not opposed by Ms Draycott SC, D1 shall pay the aforesaid amount within 6 months from the date of judgment.

42. In addition, pursuant to the same section of OSCO, I shall fix a term of imprisonment in default of payment which is in addition to the imprisonment term in respect of the offences convicted. For an amount exceeding $10 million, the maximum sentence is 10 years’ imprisonment. The prosecution has suggested on an arithmetic approach and calculation, the maximum of 10 years in default should be imposed in this case. Ms Draycott SC does not suggest otherwise. I therefore adopt that submission and order D1 to serve an additional imprisonment term of 10 years in default of payment.

區院應該係7年

正常會選坐十年
但佢未坐完應該死左

係咪冇交保護費比黑警?
大把wechat, tg做左好耐都冇事

都唔會坐足, 分分鐘75歲出返黎

區院司法管轄權得7年，點解可以判到10年出嚟？

要查下佢個仔

兩單野 刑期分開計？

(1A)法庭根據第(1)(a)(i)款訂定的期間不得超過6個月，但如法庭信納情況特殊，有充分理由訂定較長的期間，則不在此限。 (由2002年第26號第3條增補)
(2)下表右欄列出的期限，為根據第(1)款分別就左欄相對所列款額可訂定的最高監禁期。
罰款額與監禁期對照表

$20萬及以下
12個月
$20萬以上至$50萬
18個月
$50萬以上至$100萬
2年
$100萬以上至$250萬
3年
$250萬以上至$1,000萬
5年
$1,000萬以上
10年
(3)第(1)及(2)款適用於區域法院。 (由1995年第90號第12條代替。由1998年第25號第2條修訂)
(3A)為免生疑問，現聲明︰《區域法院條例》(第336章)第82條對區域法院在判以刑罰方面的司法管轄權所列明的限制，不得解釋為影響第(3)款的施行。 (由1995年第90號第12條增補。由1998年第25號第2條修訂)

首被告黃佩𤧟年輕時因經濟困難曾當陪酒女郎及妓女，丈夫婚前已知此事，因此一直拒絕跟她發生性關係，故她並沒有子女。控方則指她在1979年結婚後便任家庭主婦，與丈夫同住在騰皇居的單位。

辯方指黃後來想重操故業但已年邁，故轉為經營賣淫網站，強調她沒有逼良為娼，妓女都是為錢自願來港賣淫，兩名菲傭亦非被迫參與非法勾當；而扣除給予妓女的分成後，黃每年實際收入約為250萬港元

她早前承認串謀依靠他人賣淫的收入為生等共4罪，被判囚3年，控方並申請充公其犯罪得益。

驗下眼啦大佬

嗰2個賓妹慘啲

可能以為真係打份工 係賓國搞呢啲可能合法

原來有得賠錢代坐監

咪撚戇鳩啦你幾時見過老細落手落腳做

唔係，本身判囚3年，充公3300萬，過期唔交加監10年

標題on9

係咪個官同個犯有私怨

唔明, 班狗唔係凍結左佢銀行戶口咩, 如果戶口冇錢咪申請佢破產再變賣資產囉, 洗乜佢自己交??

擺明係受人錢財..
替死鬼.

六十路
坐完都差唔多瓜柴啦

寫明additional10年

有幾億身家咁係當跌左算

笑貧不笑娼

佢認咗罪有無得扣1/3?

係講緊個充公令
一係交錢，一係坐多10 碌
唔關認唔認罪事

知佢做雞又肯娶佢，娶得佢又唔扑嘢

辯方指黃後來想重操故業但已年邁
...wtf 為興趣啊?

做雞做到住豪宅

愈睇愈似收人錢..做替死鬼

三千萬？？？點夠呀
三億啦

好多141大廈嘅業主就係 “依靠他人賣淫為生”
因為業主係直接向妓女收租

咩網站,想call g

胡雅雯係咪賓妹?唔識中文.

屯門娜娜呢?
亞皆老街唱姣歌的老夫少妻呢?

胡雅雯是譯名,非華人,是閪官.重判手足.
可能係賓姐

你點知佢唔識

咩玩法

唔信唔扑囉 係咪講冇中出咋

香港法律真係難明